# event-carnage
regles event carnage

Les alliances sont interdites, evidemment un focus tactique de groupe est toléré, je considère que c'est une alliance que quand les joueurs ne se sont pas tapé de l'event. (je ferais un avertissement dans ce dernier cas). (heal tactique autorisé) 

Laisses spirituel pour réinvoquer un joueur est interdit.

Toute les régles du serveur s'appliquent ici, insultent ou autres, interdit, sous peine d'être exclu de l'évent (sauf si le fautif s'excuse rapidement). 
